台灣東森整理左中泰大戰各方既留言

大陸人真係好撚柒
泰國人既智慧值得我地學
不過支共迫得香港太緊
係無可能好似泰國人咁睇得開

提提大家唔好睇咁多東森

大陸大陸大陸🙄

紅媒？

係

佢近排立場好似變左
不停屌柒中共

因為佢地只係在乎收視率

其實我都唔知點解會立場好似變咗
不過都睇定啲先